一人幾首情歌推介

富士山下

你要開心嘅情歌定悲情先

悲啦

俾我個失戀情歌playlist你
夠鍾
無力挽回
到此為止
說一句
舊街角
好好過
明年今日
十年
驗傷
天敵
殘酷遊戲
錯過你
自首
我懷念的你
難為自己
問好
3am
耿耿於懷
念念不忘
羅生門
雷克雅未克
沒有人
有人
原來她不夠愛我
祝君好
他不准我哭
長相廝守

咁多都有既
驗傷好聽

驗傷同天敵其實歌詞都好呼應架巴打
驗傷有一句“我想識你女朋友”
呼應返天敵嘅第一句 “終於都見到她”

我想識你女朋友 呢句我都覺好正
聽下天敵先

驗傷同天敵個故仔,解讀完會覺得好sad
雖然個故事主線好明顯
但填詞寫到d詞好令人心痛

巴打都好鐘意聽歌？

有無聽過逸後

juno mak好多林夕作既我都好好好鐘意
有無聽金鋼圈 真係誠意推介你聽

我係真絲打啊
唔係巴打

有聽過,陳柏宇嘅
大概係講分手之後期望對方過得好
見到對方比自己好,感覺就係自己會心安理得小小

最近聽緊最愛既歌係邊幾首？

硬係要揀幾首嘅話...
有聽Eason首大開眼戒,juno嘅有人

屌
大開眼戒都係我最愛
識貨
有無聽他一個人 同開不了心
呢3首對我黎講都係負面3步曲

我代你哭
想愛你
閉目入神
人若然忘記了愛
退後
一路向北

喂,知音窩巴打
大開眼戒鍾意嘅原因,係因為可能自己都係一個怪人
“若你喜歡怪人,其實我很美”呢句,應該係其他人難體會到嘅一句
讀過sociology嘅話,就會知道咩norms咩係 deviants,有時候你唔係錯,你只係同個norm有小小差異。例如,gender stereotype底下,女仔應該係溫柔可愛,小鳥依人,而你嘅天性/或者後天形成嘅性格係獨立自強,好多時不被所愛嘅人接納。又或者,你經歷過巨變,心底深處有一個陰暗面,而呢個陰暗面展露出黎嘅時候,就可能俾另一半視你為怪胎
有時候好將用自己最真嘅一面,展露俾自己最愛嘅人
但當你展露呢一面嘅時候,唔係所有人都可以接受到,然後就走開 - 如果我露出斑點滿身,可馬上轉身
假如遇到一個,肯接納你嘅缺憾嘅人,佢就會覺得你嘅缺憾都係一種美。
或者應該咁講,有時候怪人遇上怪人,或者結局會美好好多..,

如果我同你講 我都係怪人
你可唔可以留個telegram同我做個朋友
想share歌同傾下心事
搵唔到人講

無玩Telegram 因為唔想俾人知道係邊個

咁算啦

我想摸你的頭髮
只是簡單的試探啊

最多見到你開po講歌,咪回你囉

都好